====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin la création d ' un label «projet de territoire» du développement durable , dont l ' octroi serait soumis à une évaluation par un comité d ' experts national .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

